發夢夢到有個方法可以拉攏南亞人黎對付班福建佬

Calling總部 而家發現一個...

咁多負皮？

依家抗爭啊拎光環托？咁有底線做乜

你唔支持福獨？做乜要咁對付福建同志？

傻仔

rthk之前有個節目講新彊集中營，咩ec難教中國化，係尖咀清真寺前面播，同佢講反送中就係可以捉佢地上去再教育，小朋友都唔放過，我諗到時應該好多人會扯旗

咖喱放題

班福建佬唔會中計

講錯左送中先岩

其實可以慳返
Google "新《宗教事務條例》"
下面係近排嘅 有線都有報

用番支那熟手技 自己做大龍鳯